覺唔覺得銀包用拉鏈開既人好低賤？

小學雞咩🤓

慢幾拍

唔發覺

咁用魔術貼囉

幻稚園？

食薯條點茄汁又低賤
食魚生點豉油又低賤
咩都低賤其實低賤個個係你

屌你老母 垃圾呀哥最低賤

有散銀位先低賤

男人老狗

你比啊哥雞姦完？

佢呀哥俾佢雞姦完

佢阿哥俾雞 姦完